
//LaunchVC
"AppLanguage" = "Chinese";
"OfflineButtonTitle" = "离线模式";
"LaunchScreenGif" = "KnowNotesChinaLogoAnimation";
"StartButtonTitle" = " 开始 ";
//PlayVC
"OfflineGameCenterButton" = "离线笔记";
"OK" = "好";
"Error Purchasing" = "购买错误";
"Acoustic Locked" = "民谣吉他锁定";
"LockedAcouMessage" = "用大钢琴得分20，即可解锁原声吉他";
"Buy for" = "购买 ";
"In-App Purchases No" = "此设备上不允许进行应用内购买。";
"Violin Locked" = "小提琴锁定";
"Violin Message" = "用原声吉他演奏25和弦以解锁小提琴。";
"Saxophone Locked" = "萨克斯管锁定";
"Saxophone Message" = "用小提琴得分25，即可解锁萨克斯管。";
"Exit" = "出口";
"Leave" = "离开";
"Cancel" = "取消";
"Return to main menu" = "返回主菜单";
//CollectionViewCell
"Chords Unlocked" = "和弦解锁";
"Notes Unlocked" = "音乐音调可用";
"Acoustic Guitar" = " 原声吉他 ";
"Grand Piano" = " 三角钢琴 ";
"Violin" = " 小提琴 ";
"Saxophone" = " 萨克斯风 ";
"Play" = " 听 ";
"Locked" = "已锁定";
//KnownNotesVC
"cR1Message" = "完成第一轮解锁";
"cR2Message" = "完成第二轮解锁";
"cR3Message" = "完成第3轮解锁";
"ComingSoonMessage" = "即将推出...下次更新将允许自定义回合！";
"lockedHalfsMessage" = "一旦所有回合都解锁后可用";
"Attention" = "注意";
"half notes" = "半色调";
"minor chords" = "小和弦";
"unlockHalfs" = "取得30分以上的高分才能解锁";
"New Pianist" = "新钢琴家";
"Piano Player" = "钢琴家";
"Grand Pianist" = "大钢琴家";
"Master Guitarist" = "吉他大师";
"Guitar Player" = "吉他手";
"New Guitarist" = "新吉他手";
"Regular Chords" = "普通和弦";
"Concert Master" = "音乐会大师";
"Violin Player" = "音乐会大师";
"New Violinist" = "新小提琴家";
"Sax Master" = "萨克斯大师";
"Sax Player" = "萨克斯手";
"New Sax Player" = "新萨克斯手";
//ViewCells
"Regular Gameplay" = "常规课程";
"Add Sharps/Flats" = "添加锐器/平底锅";
"Add Minor Chords" = "添加小和弦";
"Customize Rounds" = "自定义回合";
"Shuffle Sets" = "随机组合";
"Off" = "关";
"Manual" = "手册";
"Auto" = "汽车";
"Begin Lesson" = "开始上课";
//RoundVCs
"Finished" = "完了";
"Keep" = "保持";
"Repeat" = "重复";
"Quit Game?" = "退出课程";
"Yes" = "是";
"No" = "没有";
//CustomAlertVC
"Score" = "得分";
"Submit Score" = "提交成绩";
"QuitMessage" = "您确定要离开吗？取得的任何进展将不会保存。";
"Major Chords" = "大和弦";
"Regular Notes" = "常规音";
"Major & Minor Chords" = "大和弦和小和弦";
"Regular Whole Notes" = "常规全音";
"Regular + Sharp & Flats" = "常规+尖锐的平坦色调";
